数据类型
	CQL提供了一组丰富的内置数据类型，包括集合类型。除了这些数据类型，用户还可以创建自己的自定义数据类型。下表提供了CQL中可用的内置数据类型的列表。

	数据类型		常量					描述
	ascii		strings				表示ASCII字符串
	bigint		bigint				表示64位有符号长
	blob		blobs				表示任意字节
	Boolean		booleans			表示true或false
	counter		integers			表示计数器列
	decimal		integers, floats	表示变量精度十进制
	double		integers			表示64位IEEE-754浮点
	float		integers, floats	表示32位IEEE-754浮点
	inet		strings				表示一个IP地址，IPv4或IPv6
	int			integers			表示32位有符号整数
	text		strings				表示UTF8编码的字符串
	timestamp	integers, strings	表示时间戳
	timeuuid	uuids				表示类型1 UUID
	uuid		uuids				表示类型1或类型4 UUID
	varchar		strings				表示uTF8编码的字符串
	varint		integers			表示任意精度整数

	集合类型
	Cassandra查询语言还提供了一个集合数据类型。下表提供了CQL中可用的集合的列表。
	集合	描述
	list	列表是一个或多个有序元素的集合。
	map		地图是键值对的集合。
	set		集合是一个或多个元素的集合。

	用户定义的数据类型：
	Cqlsh为用户提供了创建自己的数据类型的工具。下面给出了处理用户定义的数据类型时使用的命令。
	CREATE TYPE -创建用户定义的数据类型。
	ALTER TYPE -修改用户定义的数据类型。
	DROP TYPE -删除用户定义的数据类型。
	DESCRIBE TYPE -描述用户定义的数据类型。
	DESCRIBE TYPES -描述用户定义的数据类型。